邊到有片皮鴨食

好耐冇食過，有冇人有片皮鴨推介

最好比埋價錢

全聚德囉

Bookmark 定先

樓主非洲偷渡黎？

北京

美中鴨子
啱啱食完

好耐之前食過又一棧

識食一定係利群!

尖沙咀泰豐廔

大董烤鴨店

尖沙咀 北京樓
同埋 霸王山莊

k11 大都烤鴨

間間都好似唔錯，揀邊間好

朝陽飯莊

沙田18

鹿鳴春

灣仔，美利堅京菜

呢間好食！但真係得呢樣好食～無咩其他野食

而家唔得喇～

5，6年前去過幾次
個時好好食

識食實食 - 沙田18

香港啲片皮鴨啱口味過正宗片皮鴨
正宗片皮鴨喺北京食過，太油，少少肉都冇

巴打呢間正啊

覺得豆沙鍋餅同拔絲先正

冇錯，個師傅好似係大董過嚟，隻鴨真係好正宗好好食
不過其他野真係好一般

尖沙咀 泰豊廔
前幾日先請完老母食完 唔錯

剩係tst 都咁多間，點揀

先一個星期食一間，食得多就幾年都唔想食

呢間野既片皮鴨垃圾到不得了

未見過可以食剩成大半碟

沙田18
美中鴨子狗都唔屌，水都冇杯

遲幾日 係上面揀間食先
2條友應該800 蚊內賣到單掛

以前尖沙咀有間北京樓好正
執咗

明星酒樓 唔洗一舊

荃灣 citywalk 北京人家

之前食過ok

鹿嗚春都得

留名

咁樣食法真係一世唔會再想食

呢味野本身預1年食一次都夠

我試過連續一星期食三次，跟著成年冇食過

其實利苑果隻都可以一戰

美中果間垃圾到痴線 d皮厚到食香口膠咁

片皮鴨唔夠過引, 我寧願斬件食

唔係間間酒樓都有咩?

好似真係間間都有，但都係差唔多價錢
想搵間好食d既

一定係美心皇宮

老掌櫃

北京樓